你地有無煩閪女同事?

有個女同事日撚日喺唱歌加 鳩up我屌，收皮啦，無人想知你d野阿阿嬸

佢今日都冇煩你啦

之前pt 日日過黎扮搵我吹水請我食波餅

攞碌㞗塞佢把口囉

有呀，嘈撚到我心都煩鳩埋想開波屌7佢

你塞埋我個份

係咪肥婆嚟

瘦底大波姣聲

佢今日走咗落來我個度唔知做乜鬼
然後好似個八婆咁細細聲，好似講人是非咁

有條環保撚，平時滿口人義道德，
個project 臨deadline 都要執9住人地d 細眉細眼位搞到做唔完
但係佢自己果part 就連d 基本到爆嘅嘢都ignore, 公關災難到要ceo拆彈

個女同事成日聊我開房

ff

有啦。成日都八卦，唔係同佢講嘢又搭嘴，又唔做好自己啲嘢。日撚日都喺度笑，把聲煩到喊夠膽死話未做過唔識做所以唔做，屌請你返嚟學嘢嘅咩。

樣?

眼大面細囉

即係算唔算靚?

算靚既

有個死港女煩閪
日撚日發姣